# SmartLab

A Project for components who can be used for a smart lab at our college

# ToDO

+ NFC Sensor verstärken
+ NFC-Tags auf Untergrund kleben
+ Automatische verbindung von ESP und Hue mit Server (Geräte müssen IPs der anderen Geräte kennen damit sie Kommunizieren können)
+ Server auf Raspberry installieren und Testen (done)
- Gui für das Anmdelen der ESP in Netzwerk
- Gui für Farbauswahl von Stühlen
- Lichtsensor implementieren
- LED-Strip in die Tür
- Geschwindigkeitsoptimierung 
- Denglisch aus code entfernen und auf eine Sprache festlegen (done)
